[文宣] 39建制派議員撐何君堯 ＝ 承認建制、黑社會大聯盟?

【元朗黑夜】39建制議員譴責針對何君堯暴力行為：用意惡毒無比
元朗周日（21日）晚發生白衣人追打市民事件，被指曾與白衫人握手的立法會議員何君堯，其父母墳墓23日遭人毀壞，被噴上黑油及墓碑受損。39建制議員發聲明，強烈譴責激進暴力分子惡意針對何君堯議員的一連串違法暴力行為。

元朗連串打人事件引起民憤，被拍得與白衫人握手的立法會議員何君堯連日受追擊，多個地區辦事處被市民用鐵支破壞、貼連儂牆及擲雞蛋；何君堯今早離開港台時被市民嘲諷「你啲黑社會啲兄弟呢？」及至下午，其父母位於良田村墓園的墳墓亦遭人毀壞。

39建制議員發聲明，指何君堯受到激進暴力分子的惡意針對，包括在網上公開家人個人資料、辦事處遭破壞圍堵、破壞其先人墓地等。建制議員斥責這些行為卑劣，用意惡毒無比，是香港法律及社會道德不能容許的，認為是天理難容。並要求警方嚴肅追究犯事者。

實政圓桌田北辰未有參與聯署，自行另發聲明譴責，指破壞墓碑與傷害何議員本人身體無異，猶有過之。並向何君堯致以深切慰問。

01:

經濟：【元朗襲擊】何君堯遭多番針對 建制派議員強烈譴責

信報：39建制派議員聯署 強烈譴責暴力衝擊

唔好放過建制派

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

勝和飛天南

希望你盡快自首

麻煩對準政權，嗰d建制敗類只係small potatoes。

[投票]擇日圍中聯辦

即係建制派承認官黑勾結？
建制派唔同何君堯割席，一定有警棍

政府,保皇黨,恐怖份子,三個邪惡勢力勾結

建制係政府幫凶，同一時間聲討政府、建制、黑幫、黑警，絕對冇衝突

呢樣嘢可以拎來令部份老一輩唔投建制

口說不支持暴力，做法卻很誠實

佢哋下年係唔係唔做議員啦？

幾驚拉唔到保皇落水

中聯辦捆綁 恭喜恭喜

呢39位建制議員係咪準備犠牲老母老豆，奶共奶到賣母求榮

如果佢哋辦事處真係畀人爆玻璃
我希望佢哋千祈唔好喊
係你哋攞嚟嘅

無恥既保皇黨 為利益出賣香港人人命

推

即係保皇黨係同黑社會連成一線啦？
定保皇黨就係黑社會

走數俾人攪 關人叉事咩

個墓碑爛得咁齊 又唔係用鎚喎
破壞嗰條友都幾好心地

公子獻頭嘅嘢 我真心唔明

明明自己人攪 又想屈我地

撐何君堯猶與黑社會同行
無恥至極

請大家以後稱呼佢做建制派議員何君堯

推

一定要將黑社會同民賤聯綁埋一齊拉佢地落馬

香港市民奉公守法
唔會做違法行為
最多只係啲辦事處嘅玻璃自己跣親

真心唔明
我整係識黑暗兵法

山墳會唔會自己跌落黎?

連環船

好撚野
仲撐何妖

建制畜生何君堯

邊幾件無簽

長輩圖呢

撐何妖 = 撐黑社會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

明顯支持警黑啦班食屎狗

建制屌緊班黑幫搞鳩佢老母個墓關你春事咩
要追擊都追擊返佢指使黑幫打市民啦，更何況上環單野一樣緊要

係時候針對建制派了！

建制 = 黑社會

建制派支持黑社會殺人放火！

香港不再平安，建制派與黑社會合作搞亂香港！

呢班垃圾仲有膽圍爐？

佢醒返點解唔接人 黑警係香港笑話

長輩圖

幫推

40個黑社會。。。搞亂香港